美斯真係好撚狗

本身牙朗入3球就開始見到美斯既車尾燈
仆你個街今場2g2a 你叫牙朗點追
總結：美斯係狗閪

但佢好似無眼神，入波都頭dup dup咁

可能我怪錯佢 佢入完波頭dup dup係因為諗緊點比牙朗追

你隻小花 歐聯淘汰賽同埋總入球數都仲未追到牙朗到底係邊個見唔到邊個尾燈